荃灣南豐中心對出跌AirPod盒既人入一入黎

跌左既巴絲留tg
幫推
16:08

push

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

推

係咪慘過番印度

有無人係荃灣執到AirPod

相應？

巴打因為我有耳機係入面唔知係唔係我既

我執到果個盒係空盒黎 入面無耳機

咁由佢啦唔該晒